整芝麻卷

係咪用芝麻粉就得定係要用攪拌機加水打碎粉

馬蹄粉

可唔可以嚟食你啲點心

出至朋友既，想食食加美心旗下美心皇宮或翠園有賣

乜嘢係芝麻醬? 我見youtube啲人淨係用芝麻粉但係會加水打成湖

咪一樣

其實有分別。。。
我自己就用日本個隻，香芝麻味好多～
唔知d日式超市有無得賣呢？因為公司係日本叫貨返黎，一叫就幾十箱

點解要落麻油既?

一般都有落，驚唔夠香